好想搵返你

雖然我唔知你有冇上開連登
我同你係交友app(heymandi)到識
大家一傾都係秒回果隻
我同你分享我同越南妹既故事 你都同我分享左你同英國仔既故事
跟住我地轉左app傾 突然間你唔覆我 唔見左
我亦試過轉個ac加你id 結果你都係唔應我
究竟發生咩事 起碼比我知道自己衰咩啊
希望妳見到

唉，收手啦巴打

突然變咗陌生人呢種感覺真係好難受

點解可以話唔搵就突然唔搵

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊

開頭傾唔停，到最尾你態度變晒，宜家變埋陌生人

難道愛妳只靠纏綿
笑容看厭
眼中得缺點

我都覺得咁樣係好可惜，好恐怖

女人大把人搵，咪有得揀 都係唔好咁認真啦

開頭既又係佢，收尾既又係佢。。。

呢幾日我仲諗係咪我有咩問題，原來真係認真咗

只係我地諗多左

仆街咁就唔好flirt我啦

唔係陌生人咁簡單 佢係突然消失左

網上識 太認真就輸啊巴打